操你媽的用個煲兒子裝住啲方便面同坑爹牛肉塊兒就收你五十塊錢真係好撚好搵

光榮

好撚坑逼

講返人話啦
Pu lee ar more 個彈彈波